荔枝角i記（強迫員工放無薪假）後續

CM2老細強迫員工放無薪假，五月4號-8號選擇其中一日
放無薪假

本人代表所有員工不同意此安排。垃圾i記

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

又係呢間垃圾公司

老老實實，唔想放咪辭職。
唔係話幫你老闆，而家咁的時勢，唔炒人放無薪已經係折衷的方法。

幫人幫到出晒面啊

總之cm1同cm2話是人，都係差唔多呀

自己想下呀

垃圾i

得個小貓三四隻。點反抗啊，

大公司賺錢嗰陣時又唔見記得你哋呀，到而家經濟困難，冇單入嚟啦，就要你地荒無薪假

咁把炮咪唔好撈
全港咁多公司放無薪假個個都上黎開post?

收聲啦柒頭

唔撚喜歡咪撚睇啊

itakerk ?

Intertek, sgs, BV

坦白講,出面好多人強制一個星期放一日無薪假都個幾月
你宜家只係放一日,算係咁

Cm1 and Cm2 boss

集氣

樓主係i 記搵唔到同事起義呀？

唔係話鬥慘，坦白講放一日無薪假已經算係咁
你有料就走左啦，無料咪又係乖乖地放

成日講人工低 公司又9 點解咁多人仲做

起義唔接受果班一係走左 唔係都被炒左